有冇R 高手

A twin prime is a pair of primes (x, y), such that y = x + 2. Construct a list of all twin primes
less than 1000.

可以點做

1000 * 2.14 = 2400

用python寫:

def isPrime(num):
if num<2:
return False
for i in range(2,num):
if num%i==0:
return False
return True

ans=[]
for i in range (1001):
if isPrime (i) and isPrime (i+2):
ans.append ([i,i+2])

print (ans)

利申未用過R
但你明咗個logic就得
用咩language寫都差唔多

回覆出到嚟冇哂格式